波台有閃電狗的粉絲嗎?

台仔又輸
等睇ahq俾skt屠殺
最憎台灣班狗自以為是

a0

睇到LMS豬真係有種快感

朴g一定見到

一場都贏唔到

skt世界第一

閪

misfits

樓主_ _狗

支持中國

中國 rng屌打韓狗

中國好波啊

Uzi

中華英雄

0-3

點牙a0

睇台狗輸94爽